有錢佬係未最驚窮人唔生仔

世世代代都有班人比自己子孫奴役,無晒窮人,食物鏈下層有錢都無用

無錯，資本主義社會係好需要賤價奴隸

唔生仔就係對抗權貴最好方法